上少d連登，睇多d kindle

生活枯悶
語言無味
面目可憎